超旬盤?100萬買到400尺大埔樓?

有無人狗衝?

10屍慘案

打錯價？

左邊個房好似有影。。

係咪冇樓契

2019/04/28
地區 大埔
地址 MING NGA COURT, ON PO LANE 7-11
安埔里7-11號, 明雅苑
凶宅成因 33歲姓趙男子,疑因金錢問題,晚上10時許,被其父發於寓所洗手間以電線上吊昏迷,救護員將事主送院,搶救後證實死亡

5K租出去大把人要, 而家撳錢準備去full pay

凶宅=基督徒首選

中銀估價4球?依家先賣1球?

diu..價錢修正中..打錯價

1字上面係4條友手指太粗

一球 入面死一百個人既兇宅都低買

100萬但租9500？

死人樓冇人炒架

上幾年咪有個買死人樓既post

話牆身全部都係d符紙

假盤都信，上面全部無買過樓?

同佢老豆有仇?

打漏左 (綠表價) ?

綠表價都抵屌啦

講真怕咩
窮起上來仲講呢D咩凶唔凶宅

真凶宅???

巳補

上吊啫，又唔係亂刀斬死一家大細，血花四濺，唔算好驚嚇

10年前重唔止 擺明typing error
利申住左17年明雅苑